Trabalho de Teleinformatica e Redes


Alunos:
Felipe Augusto Rodrigues Brandão - 12/0044919
Igor Fernandes Miranda - 11/0013255
Murilo Zaffalon Marra - 11/0133714
Victor Fernandes Uriarte - 11/0021193
Yan Correa Trindade - 11/0152794


Divisão
Servidor: Igor e Shaka
Cliente: Murilo Victor e Yan


IDE:
PyCharm CE FREE
https://www.jetbrains.com/pycharm/
(Abrir a pasta tr1 como diretorio principal no PyCharm)


Git:
git clone git@bitbucket.org:Igorfm/tr1.git   com ssh pelo terminal(precisa criar um par de chaves ssh e adicionar no bitBucket)
tutorial -> https://confluence.atlassian.com/bitbucket/set-up-ssh-for-git-728138079.html


Git Visual:
MAC/WIN
sourceTree
https://www.sourcetreeapp.com
Entrar com usuario e senha do bitBucket